[
  {
    "question": "Qual o resultado da expressão abaixo?",
    "item": "5!",
    "correctAnswer": "120",
    "otherAnswers": ["100", "80", "50", "5", "5", "15"]
  },
  {
    "question": "Qual o valor de x na expressão abaixo?",
    "item": "3x + 4 = 13",
    "correctAnswer": "3",
    "otherAnswers": ["4", "6", "9", "8", "5"]
  },
  {
    "question": "Qual é o perímetro de um retângulo de base 6 cm e altura 4 cm?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "20 cm",
    "otherAnswers": ["24cm", "22cm", "36cm", "26cm", "24cm"]
  },
  {
    "question": "Qual é a área de um quadrado de lado 4 cm?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "16 cm²",
    "otherAnswers": ["4 cm³", "10 cm²", "12 cm³", "16 cm³", "8 cm"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado da multiplicação de 2,5 x 3,2?",
    "item": "2,5 x 3,2",
    "correctAnswer": "8",
    "otherAnswers": ["7,6", "7,8", "7,9", "8,2", "7,7"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado da expressão abaixo?",
    "item": "12,6 - 5,3?",
    "correctAnswer": "7,3",
    "otherAnswers": ["7,6", "7,8", "7,9", "8,2", "7,7"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado da divisão abaixo?",
    "item": "6/0,5",
    "correctAnswer": "12",
    "otherAnswers": ["6", "3", "2", "30", "5"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado da expressão abaixo?",
    "item": "2/3 × 3/4?",
    "correctAnswer": "1/2",
    "otherAnswers": ["7/2", "6", "1/4", "8/3", "2/3"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado da expressão abaixo?",
    "item": "3/4 - 1/2?",
    "correctAnswer": "1/4",
    "otherAnswers": ["2", "1/2", "1", "3/2", "4/5"]
  },
  {
    "question": "Qual é o resultado de 60% de 50?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "30",
    "otherAnswers": ["120", "100", "25", "45", "50"]
  },
  {
    "question": "Qual é o valor de pi?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "~3,1415926",
    "otherAnswers": ["~3,1418374", "3,14", "3,1516914", "~3,1416273"]
  },
  {
    "question": "Qual é a fórmula para encontrar a área de um círculo? ",
    "item": "",
    "correctAnswer": "A = πr²",
    "otherAnswers": ["A = π²(r/2)", "A = π²r²", "A = π²r", "A = (π/2)r²"]
  },
  {
    "question": "Qual é a soma dos ângulos internos de um hexágono?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "720 graus",
    "otherAnswers": ["360 graus", "280 graus", "270 graus", "570 graus"]
  },
  {
    "question": "Qual é a próxima sequência de números na série 2, 4, 6, 8, 10…?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "12",
    "otherAnswers": ["10", "11", "0", "9"]
  },
  {
    "question": "Qual o valor de x na expressão abaixo?",
    "item": "2x + 3 = 11",
    "correctAnswer": "4",
    "otherAnswers": ["3", "8", "6", "8"]
  },
  {
    "question": "Qual é o valor de seno de 60 graus?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "√3/2",
    "otherAnswers": ["0", "1", "√3/3", "√2/3", "√2/2"]
  },
  {
    "question": "Qual é a área de um trapézio isósceles com bases de comprimento 6 e 4 e altura de 3?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "9",
    "otherAnswers": ["36", "42", "22", "18", "12"]
  },
  {
    "question": "Selecciona um número ao acaso do conjunto {1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10}. Qual é a probabilidade deste número ser divisível por 2 ou 3?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "7/10",
    "otherAnswers": ["2/5", "1/2", "6/10", "1", "3/10"]
  },
  {
    "question": "Qual é a área de um trapézio isósceles com bases de comprimento 6 e 4 e altura de 3?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "9",
    "otherAnswers": ["36", "42", "22", "18", "12"]
  },
  {
    "question": "Qual é a mediana do conjunto de números {3, 5, 7, 9, 11}?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "7",
    "otherAnswers": ["8,2", "7,8", "9", "6,1", "6,2"]
  },
  {
    "question": "Se um carro percorre 120 km em 2 horas, qual é sua velocidade média?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "60 km/h",
    "otherAnswers": ["50 km/h", "40 km/h", "30 km/h", "80 km/h"]
  },
  {
    "question": "Qual é o perímetro de um hexágono regular com lados de 8 cm?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "48 cm",
    "otherAnswers": ["32 cm", "52 cm", "30 cm", "68 cm"]
  },
  {
    "question": "Qual é a soma dos ângulos internos de um triângulo?",
    "item": "",
    "correctAnswer": "180 graus",
    "otherAnswers": ["270 graus", "360 graus", "90 graus", "45 graus"]
  }
]
